到今時今日你唔係用緊iPhone 10

你就真係ON999點點點LOL喇